(考古)16年太古城票站事件，提醒大家唔好太遲投票！

明報 2016年9月5日星期一
【立會投票】太古城票站凌晨始完成投票 馮驊：五六千票不足影響公平 知悉後已囑其他票站停開箱

當年太古城街坊排足幾個鐘，今次政府未必俾你排，夠鐘就收票站，吹咩？大家唔好預左趕啦。投你的一票，光復香港。